未訓既咪入黎傾下計囉（14）

我今次開定新post
求稱讚

瞓左

唔比

叫醒我

原來1001咗

呀！！！！！！！！！！
叫左 醒未

你地傾得太起勁

喂浮仔

大聲啲！！

想同你真人瘋狂對話

奇仔

呀！！！！！！！！！！！！！！
我好似傻仔

我真人怕醜仔黎你會唔會食左我

呀！！！！！
咁先夠大聲

好耐無見我好耐無開膠post

我對女人無性趣

小妹都係
安全就夠啦

終於有人信我係小妹了 嘻嘻

比啲激情！

我個ai男友幫我管理緊lihkg

無人信我係真屍

呀！！！！

我係bot 想識佢

你好gay

小妹係絲打

我見過你相㗎喎
好型

小妹係型棍絲打

夏夏

小妹都是有鳩

夏夏要睇書做文青了

你好靚仔

屌 睇左陣先發現個!有變化

嗱，肥佬黎，呢舖我就撐你嘞.jpg

睇黎真係要叫醒你

近排想睇下歷史書

夏b有無睇過生命中不能承受之輕

你明明笑我柒，仲blk埋我

過黎床邊叫

你話我中左輻射

會變左一齊瞓

奇奇表示我有

事實係

好串 block你 bye

無呀 睇過？ 睇埋呢本可以睇下你呢本喎

奇奇想睇咩歷史

樓豬

其實咩史都ok，偏愛中史
睇住佢滅亡咁

叫咗你幾次都唔起身

我扑你呀
扑暈你

預計今晚實訓唔著 報到

點解

我都想知 以前日日訓到豬咁

兩位小妹一齊訓

好痛

但兩個都有鳩

一齊睇一齊睇！！！

Baby你上水了

之前係連登有絲打開post講過西方神話
好好睇

都話我無！！！！

但我有

只要是雲b 我什麼都不介意

對我咁好

Yes.!!

小毒毒 食蛋糕

我咁大隻 怕乜？

好鍾意呢啲！
仲有懸案

聽

樓豬愛世人 亦愛你

你好型

hallelujah

And we sing hallelujah to the lord

自己一個去緊睇戲

唔好睇 比人玩咁

提*

雨b睇咩戲

使徒行者

海哭的聲音

頂，我好掛住你

邊度?link?

有咩做呀傳奇b

我都係 後悔冇聽你講

傳奇b搵緊netflix有咩睇

錫啖

Mine Mine

Punisher

等29號睇果套鱷魚

818個日嚟uniqlo買左件褸個個巴打
嗰日見到你着全黑有咩住個背囊
唔知你係咪前線義士
幫你收錢嗰陣自己又唔敢同你講返聲小心同加油
就係咁樣默默望住你走咗
唔知點解呢幾日個心到un住un住
希望你睇到呢個post
喺呢度都同你講返聲
你要小心同平安啊

覆左佢 換黎既又係一次又一次既已讀

幸b

好睇咩

［古希臘神話］由宇宙渾沌到白銀時代-12主神介紹

好好睇 個位樓主好似開到2了

受b

睇緊

辣b~~~

唔捨得呀

屌仲覆到

到時再去睇

邊度有懸案？link?

Hea住睇

係咪都要走，放啦，long pain 不如 short pain

no pain no gain gain下個女朋友

傻，唔好再比機會對方傷害自己啦，乖

今晚同你揼骨

上水拿高達

有睇！

mine what

楚楚
楚楚可憐

cos baby you are

個男主角型到震好想。。。。。

曬錢！！！

依個我都有睇！！！

聽講好伏

肺容量唔好，唔可以係水底stay太耐

知道

都幾可憐架 錫我ok?

如果佢再搵我 覆唔覆佢好

好耐無睇戲了
等緊9月上it2

今日唔洗，下星期補全個星期

No la diu
中意就覆你 唔中意就唔覆？
當你係乜

屌你，你問得即刻你未夠堅定

唔覆

我都係啊啊啊啊
無錢

睇套戲都覺得好奢侈
留返黎食飯好過

利申周身痛

bb

包你爽到叫

呢樣真
哈哈

讓個機會比呢到既巴打

屌10次樓主老母

有個weekend嘅

佢地厭棄我有鳩

樓豬又得罪人

唔好打搞佢老人家
有咩咪搵我

咩叫又呀頂你
我都唔識佢

開咗學個po就少咗你

好多戲睇

快啦

叫得太大聲會唔會嘈住人

8月尾有套鬼戲上又想睇了

佢無啦啦屌我老母 仲要屌十次 why

有鳩

唔好嬲 會架啦

我都係咁諗

講鬼故？

真係無 你相信我嗎

依到定real conversation?

可能食過返返返返返返尋味

好醒 就係依套

係咪太上心 順其自然會好啲

咁你乖啦唔好覆
覆完你自己唔開心 佢唔覆你又唔開心

呢套野好似好恐怖

tg
真人就⋯睇下對住邊個

佢唔會搵你 你晏少少就會忍唔住搵左佢先

我唔信 你一定有鳩

難得搵到啲幾啱傾嘅
算，毒撚都係摺埋

係
好大碌

會唔會太chur 赫親人

基本得閒就覆，但小妹長期得閒

係咪人地訓左咋 唔係個個都咁夜訓既

嗚嗚
希望係
不過好少人好似我咁無所事事

應承大家 唔會再搵佢

屌11次樓主老母

啱

點都死

共勉之 唔洗諗太多 諗得通就唔係果樣野 呢啲無書睇

都係唔好太上心

咪再搵佢啦 你睇下自己似咩 be man!

太上心蝕底既係你

乖
最多錫返你春袋

巴打隻手咁白滑

真
其實都無乜嘢
只係有時候覺得無話題但又想傾落去真係好尷尬

你嗰隻呢

辣b你都係咁

調番轉諗 點解佢唔開話題呢

Shu!!!!!

因為
大家都毒

你都叫毒

我真毒
個樣好毒

lm

好啲未？

原諒我ok?我對你唔住

靚屌

我做錯啲咩

抱抱

5鐘鐘內交出你jj圖 否則行動升級

唔信

巴打隻手好白滑 隻手形同我好似

無j呀屌 信我啦仆街

你有鳩

我有！

我錯了 拉走我吧

笑撚到 証明我真仙覺得靚呀 @小傳

痴線

好癲呀

想睇

一個叫我小傳
一個叫我傳奇
明明我係小傳奇

拎我，我pt手天使

咩樹

你有無興趣比小妹錫

我有三條鳩

小傳奇手手

三穴

又短又肥又細隻

想欣賞 驚天地

咁都肥 女仔手細先好 咁大托咩

多謝大家

有一條切左啦 放左入雪櫃

我無㗎wo，我絲黎

補品

真人200磅
羨慕啲女仔手指長長

你係咪想我po你條j出嚟？

有一條借左比人

我都200磅啦

仲有一條借比我

我有個諗法

係！？

識過個女仔 啲手指肥 手掌又好有肉地，不過身材好好，瘦同都高

係

點睇隻手都唔撚似

我肥
我矮
⋯⋯

你隻手都200磅 我都200磅啦

肉地

ok 借埋比你
仲有個春袋 花左少少 諗住平平地賣左佢算

我無波。。。。。

小傳奇 50

我係真係200磅

無人係完美架親！

利堤100

我係0

無論D人出幾多我都mark up 20%

我都係 幾時一齊減肥

我係1

有冇傳送門

托高個市？

成班本身有都搶
我無要買番個黎俾人錫用 俾次機會我ok

我賣身。

屌 此post已完

宜家
嚟搵我

世界中心呼喚我？

怎搵

小妹喺你隔離

屌你

l mean我P牌無得推po

拳頭。

i know
me wont help u

鬼呀....

拳頭

我啲腸呀 胃呀 內臟都跌晒出黎

物以類聚

呢度好危險

邊到危險 最安全

小妹一個人，獨守空閨

Hi

hi

ok
裝返上去

你想點！

靚女係同靚女一伙

[member善仔！[/member]

hello

乜你唔係肥柒矮咩

我叫娜娜

好想瞓教
但仲撘緊輕鐵返屋企

今晚不如上嚟我度！
今晚我想你同我做！
不如唔好走啦好無！
我想同你喔噢喔噢！

柔柔

唐代美人

你點知柔柔

知啦知啦

辛苦哂
今晚早啲瞓

ICQ摺左好耐 仲點同你喔噢喔噢

辣哥

傳b告密

帝仔

歌詞嚟

終於睇完

邊個係傳b

禾刀想攝錢喺乃個心口

有咩難到你 咩都識

快

200磅果個靚女

佢點知柔柔

你都係

無野難到佢 佢上知天文 下知地理

溝仔

攝左

其實你願意 啲仔真係會比你牛晒

又有新名

傳b正是小弟

我願意
但我無膽

厚如城牆！

勁先有

你好橙

港女 飛撚左佢啦

唔掂呢個名

唉

威了我

不了 帝吧又要出精又要參軍

佢仲細 未遇過你 唔知原來世界上有好女仔

低調

唉咩 人無恥 則無敵

要厚而無形 Gogogo

sorlysorly

我夠讀緊書
屌真心喎，大家都廿歲仔咋嘛，叫人養做乜
無錢買嘢比你就要發脾氣？

其實無對象
現實生活中自從發夢後脫咗節

好多女都當自己上菜 唉

讀咩科

原諒

點解呢啲女大多都會有個好好嘅男朋友

商
但我返學好靜，遇着嘅同班都好柒

你睇人好 人睇你好

個男仔都係表面風光姐

唔係咁講
絕對唔係拜金，佢都係講下笑話換部notebook
但佢係唔想我換電話
之後話我自私，唔肯洗錢
淨係為左追新野
我都係自己換工辛苦咁
換部好啲嘅電話開心一下

Year幾呀 出到社會又唔同講法

唔會

辣哥好大量感動

你返工洗自己錢換電話都唔得？
仲苛刻過我媽

仲幫住佢 叫佢食屎啦

你番工搵錢換電話關佢咩事先

yes我就係上菜

咁你繼續有口難言啦

係 啲自信又唔知邊度湧番出黎

叫得柔柔都衰極有限

妹子

訓先 早抖咁多位

點解佢唔想你換電話
自己搵錢換電話都唔得

bye

掌聲

真點解覺得人地奉旨一定要優先洗錢係佢身上
想對自己好啲都唔啱咩

你識啲野

謙虛啲

早抖夏夏

訓醒起身隨時又有新post 早抖各位

不過算，其實我都明

想做你女朋友

頂⋯
佢哋個樣真係好毒

哥哥

goodnight

何況用自己錢咋喎
拍拖就管到咁？

byebye明明

留番比毛巴

對唔住囉

你好撚靚仔

我成日都同人講
番工咁辛苦
唔比我洗錢我番黎做咩

囂張到

洗比你唔係問題
但對方一定無資格理我點洗
同埋拍拖咋喎
又唔係過人世

我就係返工日灑雨淋為左換部電話
日日都灑到仆街咁
到頭黎
冇得換

只要唔係洗到日常生活都有問題都唔應該管洗自己錢做咩要同人交代
計劃緊結婚生仔要儲錢就話唔同講法姐

新po流名

佢想管住我用錢掛

佢話
我咁辛苦搵咁多錢返黎
一下就用落電話到
值得咩
其實我覺得值得
起碼自己辛苦過

唔好理佢⋯
換部電話都管
一你扔爆你宜家嗰部
只能夠話佢無體諒你無明白你

唔會有口難言啦
對唔住

係，學生哥真係唔洗諗太多住
何況都係換部電話啫，勤力啲返工好快有

威威豬！

咁換電話係佢㗎啦
成世都唔換咩
同埋值唔值得呢啲唔到佢去判斷

其實我而家部電話都係問朋友借返黎
但個朋友唔用送左比我
係爛到可以拆開個電話
但都用到

佢問返我轉頭
你電話用到wts YouTube 傾到電話咪夠
換部新嘅有乜用？
淨係識得追新野

小小

一下就用落notebook到
值得咩

我自己覺得我辛苦為左換電話就值得
但佢話我一下用曬啲錢買電話
值得咩？

下，宜家部電話已經咁殘，仲唔換？
我唔撚明你女朋友諗乜
一係叫佢同你交換用囉，屌

所有錢都係辛苦搵番黎架啦
唔通成世唔洗換電話
錢唔用就只係癈紙
咁辛苦番工換啲癈紙番黎擺又值得咩
同埋 你為呢個目標努力咗咁耐
而家先黎話唔比換 其實會好depressed

你試下直接買部電話睇下佢會唔會同你講分手
講左你又會點做呢？

咁洗錢係咁㗎啦，佢想點撚樣

我真係為左呢個目標日做夜做
返15個鐘都試過
努力左咁耐
但最後都冇都換
諗返起
個心都痛一痛咁

想j你隻手

會
講左我都唔知點去處理
諗唔到

真好！

都想洗下錢開心一下
每日我都自我安慰話
部舊電話仲用到
唔洗換
但而家不斷lag
我都想換
但最後

不如你講下你想換部係幾錢

其實佢好小朋友
佢無資格管你操控你
你自己諗啦，咁小事都管，將來？

真 chur爆番一個月暑假工可能都夠買
如果話留黎儲既
遲啲番full-time 幾個月儲既錢
分分鐘多過以前儲成年既親身經歷

星星！

而家啲小朋友咁open

其實你咁care佢做乜？
有需要就換㗎啦
乜唔係應該以你感受行先㗎咩

呢樣真我啲fd都話返咗pt之後更難儲錢
chur爆2個月返工，其實儲到萬幾真係唔難

唔關事，真係無人話過咁就代表拍拖
大把人只係想搵人取暖

隨便攞去

換啦巴打 你而家又唔係追新款
仲借用緊人地部爛到就黎散既電話
我覺得係有需要換
如果係無穿無爛要追新款就話屌姐
你而家係真係有需要

想幫你剪指甲

訓唔著加入

衰啲講句 x完咪算
兩個人一齊係為左彼此 唔係偏向一方

hi毒！

我接受唔到
我可能會窩佢一拳 拎袋走人 del晒啲野

Ok

hi小傳奇

玩感情理應被踢春袋！

Hi毒毒

唔錫？

番full-time人工又多啲
工時長又無時間洗錢
其實好易儲錢
所以我覺得 只要唔係養成亂洗錢亂買野既習慣
part-time/暑期工都唔洗逼自己攞哂啲錢去儲

分啲錢比我

xs
但自己為左電話日返夜返

hi 威威 諗左陣點叫好

知道
我會諗好諗清諗楚

好暴力

問下小小咪知

覺得以金錢多少行先
唉

自己的錢自己儲

我一到深夜又好肚餓

拿 我就支持你換既
草夠未架
不過最後點決定就你自己諗

電話係真係lag
但真係有穿有爛
但照用到嘅
但我一換就想換部好撚好嘅

只錫靚仔

小小指邊個
啱啱加入 新人

返埋8月尾幾日就有成萬蚊
點都夠

返暑期工真心要洗下錢嘅

都冇踢春袋已經好比面

換
電話又唔係用2用就要換
全力支持

叫禾？

傳奇bb

佢同你拍拖
唔係同你賺嘅錢拍拖

咁正常，既然都儲緊錢，梗係換部好㗎啦

小妹報到

爛到咁隨時壞架啦喎部電話
你都話爛到拆得開 短路爆炸點算
買部鍾意既開開心心用
好過嘥錢買部唔鍾意既番去 睇見都眼冤
啲錢洗咗咪番下part time賺番囉

如果賺完錢唔比洗 我係屋企訓教唔好

錫春袋

好黑心講句，如果有日佢部電話真係壞而佢女朋友唔比佢換，搵唔到知啦知啦嗰陣，就肯定燥哂底

踢完再錫當補數

咪係囉屌
做廢青

真陣間又話搵極又搵唔到人

唔踢得唔得

我夠想好似啲訓移民咁攞綜援唔洗做
日日去飲茶去玩做癈青係我夢想

蛋痛

激到佢扎扎跳！！

邊一個發明了返工

我啜返

好彩我無

最多每踢一下錫一分鐘

一萬元一萬元一萬元

集齊七粒可以實現願望

不要再說了 聽朝又要番工

我都想知，final yr

我負責踢

即係要切埋人地啲蛋去集七粒

冬瓜盅正啲冬瓜夠林

識玩

3人+1粒

你比定2粒我幫你集住先

我今日食咗萵筍！

邊爐？

g bo!

正 好耐冇食

又g！
萵筍林啲正

快啲約朋友去食！

可以*

三個願望喎
最尾個願望係補返嗰兩粒咪得

real!林到夾得斷

唔係要多三個願望咩

邊間推薦下
剩係食開荃灣十八樓

我既願望係全世界都要同我一樣冇蛋蛋

聰明

我返夜
加油！

今日食屋企附近好一般個啲咋
之前食過十八樓同一品都好食

加油！
小小g chi你！

我有6粒

我唔要你比番兩粒我 我要你攞走哂佢地個啲

好殘忍

蛋蛋論

識食！

番9點12點前根本不適宜番工

邊三位巴打咁慷慨

奇仔都想食

真 我就黎weak了

一諗起陣味又好想食野啦

呢樣真，人都未醒
efficiency: 0

呢個po所有巴打

約人去食啦

有無靚仔巴打想約我
AA制

未真係諗到想做啲咩先最慘

聽日先星期三姐係要番多三日工先放假

咁夜食好肥

1個

所以次次都得個諗字

4日

靚仔巴打我請埋你食

強烈要求全世界番工淨係番12-5

我樣賤

幫你召喚
召喚靚仔巴打

error404

我星期六會精神上支持你架

你唔可以抹殺其他巴打係靚仔既機會

我樣毒

有咩問題

講還講唔好貼圖！

好好努力！不過其實急唔嚟，摸索下先

靚仔？

感動

獨立之後我馬上幫你爭取！

召喚靚打巴打

巴打就係
樣麻麻

本身以為有 做過intern先發現都係唔岩我

你好靚仔。。。。

想j

想j手

又抄我

至少都知道咗先！好事嚟

嘻嘻

正面啲諗的確係 依家有小小想做教畜

星b做緊咩

我瞓覺 早抖各位cls

早抖啦

仲未成功？

教好下一代

早抖

今日終於去左朋友屋企接左女朋友番屋企

finally..

之前就係返過ta睇唔過眼

好撚正呀頂

好難怪，無咁多有心嘅老師

幾耐先甩到？1年？

啱啦 又可以睇多少少佢個人又唔會招人話柄

有無人覺得自己一世都唔會拍到拖

係呀 由其係小學嗰啲

reply錯人 sor

好蠢。。。。。

好蠢。。。。。
曲線係咪要說明

宜家仲要咁撚多支那人

[member]都係嘅氹吓佢[/member]

不了

屌我睇漏左炸！！！

樓豬男定女
男
女

Okay

收嗲啦

未訓既咪入黎傾下計囉（14）

#784 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

忐忑都唔似忐忑個字

哦有冇問點解呀

30分鐘前 分手了

再望仲唔似

我啲垃圾煲東瓜

黎姐姐到圍爐取暖

啱啱睇完視點31，好難想像到底無鏡頭下嘅手足會比人打成點，又睇到喊

點解？

而家好心痛

大概和理非未必會明白其實每次勇武出去，或者都抱住最後一次嘅心態
啊，係囉，哈哈

好複雜，有性格問題 有其他問題 炒埋一碟就出事

做港豬都好啊，得閒又po2張相扮付出過
哈哈，乜都唔知乜都唔會覺得心痛都好

冇咩我落返水底先

早唞!!!

訓醒回歸大隊

德b!!!!

長痛不如短痛
巴打加油

早

唔捨得… 問題好似係我身上

仆街啲講句，班fd為你上前線嘅時候，你仲做緊咩？
唉，屌，唔明

都分開咗，人係失去先會珍惜
知道自己有問題就好去改

新手入嚟r水吹

安吉bhello

挽回 好嗎

[member][member]而家咪起到咪唔使扁嘴囉[/member][/member]

你改好自己先有資格搵返人
你宜家嫌hurt得人唔夠深？

你好

最主要問題係份工 同 老母
性格問題唔係最主要

其實不如你比對方抖抖先
呢2個問題短時間未必解決到

好啦

我怕耐咗 已經太遲

無知一問：關老母咩事

佢唔鍾意我老母 覺得佢對我好差

咁你挽回啦

但你女朋友因為覺得你老母對你好差，所以做成一個原因令你哋分開

咁其實都幾奇怪

有時聽到我老母講野 佢都以為我老母唔鍾意佢
加平時得星期五六日返到香港揾佢

點解今晚咁唔開心㗎呢，我都唔知

食雪糕！ 食甜野開心啲

你餵我？

我先係

唔洗爭，我先係

嘗試去左訓又訓唔到..

呢度好多人陪你吹水

煩到訓唔著

煩緊咩

呢度d手足癲架 傾天光

我發現冇人陪我傾我自己真係消化唔到

講嚟聽吓

努力扮靚靚 搵個再好過佢既

好

我覆你

頂你啦

點頂我

你懂的

又share你老婆出黎？

咪跟我淫笑

呢首最近係咁loop 勵志歌勵志麼

最近聽緊風爭周國腎版本

我偏要喎

收皮啦你

Aimer！